Bob叔總結左政府既新樓市政策

放寬按揭以協助上車。屌你老母依家經濟痿縮緊，你仲想谷大個bubble？

你條臭閪錄少次影，坐架車仔出街睇吓啦。一街吉舖，新盤每日淨係得單位數成交，依家最大問題係市民對個市場同埋你領導嘅濕鳩政府冇信心呀，邊撚個精英踱㗎？

有資產／收成期嘅人仕可以坐享其成？If you think so you're too simple sometimes naive。長遠普通市民嘅負擔能力／負債率只會越來越高，一有啲乜嘢依郁個閪一爆BOOM，全港業主都會一齊陪葬。業主們你要解讀吓啲政策對你背後嘅影響。

因為佢嘅樓市政策而考慮入市嘅聽我講，呢條臭閪講乜都唔可以信，全部政策都係古惑的槍嚟！有晒前科！仲信佢嘅第時仆街唔好喊。

林鄭下台!

咁快手

推

新盤唔係入爆哂咩 d人黑社會都唔驚

佢想香港爆
然後中國做救世主
cut左自由行係第一步
未來就會陰乾庫房

佢想人人都揸一層樓（最少），等你班友持份，冇得下下話攬炒

毒鵝正仆街

歡迎建制藍巴藍絲與林鄭同行 迎難而上車

佢就係想攬炒你一上車供樓就焗撐政府，唔想亂，亦焗撐中共，唔想佢支爆

講經啦
佢哋班狗官想放盤走資咋

駛撚人地總結咩

咁撚簡單你自己唔識分析咩 ?